海洋公園雷霆節拍設計都幾on9

係設計比兩個人坐 但坐入面果個真係比人壓死都似 點解唔可以攞野隔開做兩個位

同女同事去必玩

隔住咗點同女玩啊

隔離係catgirl分分鍾壓死你

毒撚就死開啦....
隔左一定無人玩 你自己返去玩洗衣機啦

覺得on9既一定係毒撚 次次玩都好開心

投訴囉

係坐外面嗰個會比人壓住下話？

試過同屋企人玩, 唔知道坐出面係咁樣, 被壓到抖唔到氣, 係直頭feel由側面咁壓到肋骨, 再壓落個肺
之後試過自己一個玩, 發覺都幾易chok到頸, 結論係呢個機動遊戲都幾危險

可以要求自己坐